# Sistem Informasi Penjualan Berbasis Website (BUG ADALAH FITUR)
### BY Dwimas Budi SULISTYO 💙
WEBSITE PHP SEMENTARA Dapat Diakses [di sini](https://enryudbs.000webhostapp.com/)

Sekarang Sudah update ke PHP tetapi untuk database belum saya upload ke gitlab